唔係因為肥就坐左人地半個位呀

D肥婆肥仔自己肥自己事，咪將自己嘅肥建立於人地痛苦之上呀，坐車都要搞到人地好小學同隔離傾計咁另埋一邊...

係咪先